一諗起成班黑警都可以過英國就火都來埋

Hong Kong watch有冇計搞下佢

振中可以變成振英了
做梁振英契仔

整個督灰系統

黑警文化水比低，去到一定心食屎！加上如果比青人知係黑警，係英國日日都會提心屌膽啦！

要職業reference咪得

移民局應該要做職業審查 審視過去嘅工作記錄 無做過黑警先入得

一見到你銀行statement每個月三四萬蚊咁即係有工作啦，咁你交工作證明嗰陣時就有好戲睇

要比工作證明死硬

黑警就算去到英國，都無得再濫打濫捕

好簡單可以解決，逢以前做過警察嘅人不得憑BNO途徑成為英國公民

有vetting

要求曾經/現在係警察就不符合資格就搞掂

藍絲就話難check，做狗check下有冇晶片就得

一定要諗計唔俾藍絲去

唔好on9啦
先唔講佢地英文得唔得
有vetting架

入藉先有
佢依家所有BNO加居留權

應該叫Raab講明黑警入英國就即刻以反人權法遞捕啦

唔信uk咁傻

好難講

有人開工喳，開話題分化壓低士氣

美國應該會提佢小心共諜 同share database

話做地盤呢？

違反國安法

一定要舉報

證明呢d野
點會難到做假大國?

英美實有差佬資料啦
做過衰嘢重敢去英美
到時坐完再返大灣區

中資公司證明當埋佢係間諜都似

出世紙可以假
身份證可以假
學歷可以假
樣可以假
工作經驗都可以假

如果而家失業咁點

呢個係BNO嘅Right, 唔洗申請喎

入應該係入籍嗰陣做test

有bno嗰5年，但到最後因為做過狗入唔到籍，咁樣係咪重好？

簡單，要interview

如果唔識唱真國歌就turn down application

向中國同英國督哂兩邊

一定要交工作證明

基本唔會去啦,佢地去到搵鬼到而家既人工福利咩,阻佢地退休果班去就差唔多

up

人地講到明會有standard immigration checks

你估班愛國撚真係會咁多人走咩

簡單啦警狗永遠都移唔到民架啦

相反 藍屍就難捉

所以一定要我哋報手報串督灰

Push

14年以後有做果班先計

我有master都唔知做咩好

警察去英國可以做咩？英文又唔得, 做咕哩又唔夠人大隻

移民局有審查嫁啦

所以要推英國制裁
知唔知

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

攪攪佢

如果係 平權，

唔可以

一定會check工作架啦 驚閪
係益撚左班藍絲

真係要諗諗點防止班仆街陷家產藍絲去污染英國

填職業或過住職業都要審查做過黑警都唔批啦

應該鼓勵佢地過去 等外國手足可以組團打獵

人間慘劇

都要識英文先得㗎

ERRERRRR係英國點搞 衰過係香港

同英國議員講聲 提出篤灰制度？

咪撚啊Q精神自我安慰啦

九七後嘅想走都走唔撚到啊屌你老母

人地點會咁豬諗唔到啊

除非條文有附加
否則都幾難

幾時做都唔應該俾啦 黑警無一個係無辜
退左休個班只會變成藍屍

班毅進仔嘅年紀唔似有bno，督察級就有

放心一定極少POPO 會走!

NO British companies will hire ppl who cant even speak English, and what jobs can they find in the UK that can pay them the same amount they are earning in HK.

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

唔係有vetting咩？點解警嫂仲可以續BNO？

王喜個種點計

英國要考慮黑警去英國會唔會係做戰狼執法 （38條），國際線要宣傳呢點

係會整臭埋香港人個名

d狗去英國?草都無得食

英美應該事後會審查

邊個會咁傻豬放咁多暴力精神病既道友入去

一定鳩佢灰

可以食屎嘅唔係點叫黑警食屎狗呀

藍絲又好警察都好
一定會督灰先
佢地唔洗指意走

去英國會搵到呢份人工?

其實英國有d城市係好多97前警犬
呢班狗會俾佢地庇護一d都唔出奇

佢哋英文咁叻

冇所謂，佢哋去到都惡唔出樣

最簡單既嘢偏偏冇人做

黑警過去點食海底撈

根本應該係香港整個審查team

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

職業審查

有哂成個黑警及其家屬名單，應該唔難做到

倫敦有

申請嗰陣時要交社運CV

有冇vetting

咁你之前冇做過狗咪得

97前=皇家香港警察
97後=毅進垃圾

警嫂有無計睇埋

定係睇警嫂去英國
掟低popo 係香港好啲

聯署要求英國政府進行政治審查,所有係2019年7月後任職過黑警嘅全部唔批居留.

係益左班狗仔，所以要完善系統

到時有名單流出啦
不過一定係佢地內部自己流出

有盲點，如果另一半唔係做狗呢？會唔會住夠幾多年連隻狗都入得境

黑警去到比人打撚死喇

一齊過la過到去我見隻打一隻

咁就火？
去到唐人街全部都係大陸去既藍絲你點過活

唔好同我講你唔會屈係唐人街， 會融入英國人

你幾十歲人，英文又唔係好，難民咁去到會埋到英國人堆唔會俾人歧視到暈？ 唔好講笑啦

前警犬會唔會嫌棄依家果班整衰個朵

仲要連坐埋佢地全家

譚伯

真心

我住左差唔多十年都未屈過唐人街

唔防藍絲嘅話就

除左黑警，仲有藍絲諗起就嬲

佢地敢離開中國咩

如果係黑警屋企人過左去先 之後再係果邊接黑警過去？

未必會，之前有話D退休警犬在英國住，仲係度對付D黃絲學生，所有黑警都正仆街

咁仲好 做5年入藉先彈鐘

好天真

你都on9
BNO直接留5年
5年後都唔撚洗交5年前係香港做咩工啦
交都交五年來係英國居留同工作嘅證明啦

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

其實就算恢復番旅遊都好
台灣美國應該都未必比公務員咁易入境

我覺得可以用Referrer嘅形式 有人推薦證明佢真係為民主發聲
再提供一D證據囉 佢成日上節目又接受訪問 肯定有啦
另外真係要有埋篤灰制度先得 如果唔係上面個點會俾有BNO嘅藍屍狗利用 放曬D狗入黎

spouse visa 入藉都要審批架

過去仲好

起底可以得閒探下佢地

睇下佢地無槍無裝點

真佢地識鬼英文咩

佢哋都未必走啦，過到去講又唔識講，文化背景又唔match

又冇高薪，又冇打人特權

整個篤灰list先
另外 recommand英國個邊要referencr check

散仔過去搵撚到食咩

班撐警藍屍，小粉紅

佢哋英文差學歷低
英國都唔會想收

又咪一班垃圾，有咩分别呀

根本就要
呢班係恐怖分子！！
分裂國家
支那個邊都可以舉報埋，咁開心做狗啦

畀人打機會大啲

係2019年-2020年做過狗既 都咪撚旨意移民

除咗六七月有辭職嘅

黑警點會走 去到搵鬼到而家份糧

放心 藍屍同各位賤種狗

你哋想走？下世

第一個彈出嚟督你哋灰

班黑警係香港就有得威威姐，去到英國咁大佢地又冇裝

黑警唔會去
份工係佢地命根黎

篤灰一定要

唔好當 MI 6流既先得

講真係 所以佢哋先無所不用其極咁打市民拉市民

其他地方唔會要佢哋班垃圾 所以先要出盡力奶做狗

佢哋永生永世都係係度

要啦

standard immigration check

狗就唔會走 走到都唔會走

更何況佢哋一撚定走唔到

係啲藍屍要靠我哋督灰

你以為其他人文化水平/英文水平就好高咩....

本人支持国安法，請問公務員是否可以持有別國護照？我對此事極為憂慮。

你都傻
係香港做人上人
去英國做咩？

報串俾英國Home Office內政部

有班恐怖分子想入境

背叛中國

英國咁多左膠
人地而家係講中共搞香港
九成當香港無警暴問題

你諗多左

選擇去英國就預咗從頭來過！一係選擇唔走囉！自由選擇架，無人迫你一定要走！

怕乜
若然有警察或其家人投奔大英帝國
一定即時俾國安緝拿
大家要對國安法有信心

王喜都講過
佢地有個谷係皇家警察組成
個d點計
唔係人人有上鏡

真

人哋酷刑罪有域外法權

無諗多，黑警基本唔會走，去到英國佢地點搵到香港人工呀！

停唔到佢

重點係黑警唔走照收香港人工

但佢屋企人走到

I highly doubt their parents or family members are educated enough to survive in the UK.

佢地手腳仲會唔會健全?

黑警又唔太擔心 反而藍絲就真係好撚嬲

白衫嗰三千個都有得諗下
班this this this and this 點走

大家一定要報串

將身邊你認識的警狗朋友或親戚身份 盡快告訴英國政府及其內政部Home Office知道

相片 + 英文姓名

暴力毆打示威者 發洩完
想洗白白 然後去英國安享晚年？

世上沒有這麼便宜的事情

屌到你老母下面發臭核爆

你班仆街食屎狗

諗起班殺人犯過到去嘻嘻哈哈就想嘔

梗係歡迎佢地去英國啦

酷刑罪係全球司法管轄
英國籍(包括BNO)喺全球包括香港犯嘅酷刑罪係可以喺英國法庭審

要求審查政治背景同工作證明

唔會太多咁嘅情況啦，散仔有撚能力二頭住家咩！

push

識西英文咩
果班藝進仔過到去都係洗廁所

同埋可以好似美國咁check5年社交平台

過我po 推爆件水炮車
有警嫂展示其新續領的BNO 護照

認真
班黑警真係過到去？

打完人想走？
屌你老母

97前果班有骨氣
食肥雞餐都唔做垃圾

響香港好食好住佢哋點會過去
上等人喎
你遲啲行街望佢一眼佢都可以x咗你

輕鬆啦，將老豆搵仔個database...

第一樣嘢係英國有冇意願想filter呢班賤種
冇嘅 我地要講俾MP知 唔俾commumist supporter(藍絲)同human violator(港共高官&黑警)入境英國

黑警易check，係唔想班藍屍或偽中立港豬free rider去到

佢係好似97前
97後既加背景審查, 現任一定唔得
之前97後做狗除非好似王喜做咁多野幫助民主進程先得

有似有 vetting

新安排 = 5年工作居留簽證
5年後需要申請轉 BC

啲劣質文化咪又一脈相承，最多97前冇咁揚同老奉

冰封三尺非一日之寒，你估皇家警隊個個王喜咩，陶輝個班撚樣夠係王冠年代過渡落黎，咪一樣咁仆街

繼續做online業務

咪撚打飛機啦

五眼講咗唔批

督灰師

應該先俾佢入境，先再誘捕

如果有小朋友
可能老婆會去英國陪讀書

入咗籍
學費會平d？

樓主覺得 MI6 要羅個香港警察 Staff DB 要幾耐 ?
佢唔查, 五眼都有 backup 啦
咪睇少情報機關

藍屍冇狗照住洗乜驚

agger
我地應該至少整個黑狗同佢地家人同伴侶既list
比英國決定ban唔ban鳩佢我地

傾緊限制存款、移民、家屬升學、投資、入境及旅遊
基本上美英澳紐加同台灣都可以唔洗考慮

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

篤灰
最好比佢地住五年但最後轉唔到BC

會考0分 過到黎真係GOOGLE 幫到你咩

當然搵英國移民局督灰
同埋舉報違反國安

到時咁多香港人去左英國，班狗同高官又冇主場優勢會發生咩事?

去到英國
告佢地叛國

國安幾時來香港，所有香港公務員公職人員，宣誓沒有BNO及英國戶籍，否則勾結外國勢力啊嚴重違反國安法

班狗偽進學歷 英文都唔識多句 點去啊

虛報

向英國篤灰黑警違反人權

點解唔學台灣…

唔使交稅單嗰啲？
利申：唔識

岩呀 照計英國 咁撚大個國家應該有方法知道果個人係咪做狗

14年後做果d先比打人呀
咁關蛇味走得甩

都on9 依家狗隊入面咪又係大把人97前加入

我諗真係俾佢哋過到去，佢哋都唔會敢話自己做過黑警，係過去一年有出過任務

英國嗰邊都好多香港人，好多都撐香港班示威者

諗唔到認嘅過去到唐人街會點，不過我諗就算英國本地人都唔會鍾意屠夫住自己附近掛

一邊同英國篤灰，一邊話俾國安局知，有人唔愛國，意圖投靠外國勢力

走定唔走都死撚硬

應該有機制管理嘅，1) 要同英國先申請 2) 可能黑警就唔比申請呢

等埋出詳情先

諗到個畫面都覺得好笑🤭

如果英國無背景審查，限制某d職業及其配偶（子女唔計，配偶有得揀，父母無得揀）入境，呢d國家咁蠢，升民都遲早玩完

企係英國立場

黑警咁撚多錢

收都唔出奇

個邊左膠思維可能會覺得個個申請都係白警

呢樣野真係好緊要

我又唔擔心喎，毅進仔會放棄幾皮野一個月去英國？英文又唔識，做藍領又唔掂，你叫毅進仔做倉做超市搵最低工資咩？

中年果啲老野咪一樣，搵幾皮野加條傷心柴，去到英國做咩先？做食蕉都嫌佢肥啦

我睇唔到咩誘因可以令黑警放棄而家份工去英國從新開始既可能，仲難過月入幾皮野既連登仔過去啦

有冇辦法ban埋班藍絲呢？

全面背景審查啊屌你老母

依班垃圾走撚到咩

佢地有人唔做都要去做狗

你估真係為理想咩

因為無料之麻

又無料又窮

就算比佢地去到英國咪一樣頂唔順

叫老婆仔女過去先咪得lor
賺到咁上下咪再諗方法過去

英美應該有資料咩人係警察或中共卧底
新加入又未出過外國就可以無資料

其實佢地過去搵咩工

突然間咁多難民 當地政府一定好頭痛
如果加虛報條例唔知會點

應該學國泰啦
用支那方法對付番支那

有幾多呀？果幾萬蚊人工
益黑警同佢家屬我寧願bno無平權

果佬留香港，老婆同仔女去英國，典型中共貪官咁

老實佢地大部份唔會過去啦
一搵唔返咁多人工
二唔撚識英文
三無哂特權

真正去嘅可能得返啲高層或其家屬

如果真係有人過去

唔該要住陶輝家鄉

日撚日屌鳩佢

等全英國都知

其實正路有bno嘅死黑警係舊制，想問下如果班舊制死黑警過左去英國仲有無得咬糧

利申 有親戚係死黑警 憎撚到佢仆街

可唔可以要埋申請人配偶工作證明

咪ff啦，過左海就神仙啦，去到邊個知你以前做咩職業

可以向內政部篤灰

無武器無裝備
睇下仲可唔可以咁威尻囉

唔係篤灰系統

篤灰意思係靠你慢慢發現，
發現到就逐個舉報，睇漏左就有漏網之餘

但BNO講緊幾百萬人有

直接少少，係必須希望英國有審查制度，
例如任何喺香港做過警務人員既人，及其家屬配偶
一律冇得過英國，原因係會危害英國國家安全
唔洗慢慢篤

篤灰啦

我一定下會探佢地屋企人

美國仲好 個個有槍

班垃圾過到去可以痴住china town d大陸人唔使識英文

一撚定要向國安篤灰 勾結外國勢力 通敵 出賣中國及香港重要戰略資訊

唔使擔心，
689：暴政撤銷有BNO嘅公務員資格。

有英籍 可以直接比local費用添啊

d傻鳩黑警字都唔識多隻點會過英國
大部份一係留係香港，一係上大灣區買樓

我明呀，但係當有人問起佢哋只可以吹水或者唔答囉

ff啲咩我冇話一定會有人知

我講咁多都係想講佢哋去到邊都唔見得光啫，咁如果佢哋唔介意其實又冇乜嘢

去到果邊佢哋就唔係警察
係nobody

黑驚直情係間諜wor

推
報晒啲人去移民署

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

standard immigration checks.

大家唔好放過黑警 官

一定有Screening

逗留條件由半年加到5年，審咩查？

推

銀行戶口條數直頭叫做 Government Salary Pay 你吟詩都吟唔甩

搞左咁耐英國戰線，應該有審查既，點會咁傻豬比佢地過哂去，detail未出哂姐

無錯，英國應設審查，入境發現係綠色物體時即時以恐怖組織逮捕，誅九族送去國際法庭，死刑處理。

同 我 捽 甩 佢！

乜都唔使講，首先，佢地識唔識英文？連講英文都唔得咁可以做乜？咁自然滿足唔到五年工作或讀書嘅條件

如果有你話我聽okay ? 我等20年

仲有狗官同班奶共明星，英國唔係諗住比啲同你國家價值觀格格不入嘅人移民呀

加埋親屬

幾時做都唔俾呢個係純報復，比較有建設性會唔會係設個期限例如今年10月1號仲係警察就唔俾？

狗老婆即係狗乸，狗乸會唔會放棄份人工先，都係果句，最低工資同幾皮野，揀邊樣先

幫推

Send email 去叫佢地check返啲人既社交紀錄，fb v7 ig d post, 唔好比佢地偷到雞

佢老婆做fa？仲有得飛？

唔怪得啲黑警咁落力搞亂香港
知道目標達成今日幾開心

白衫全部大學畢業 黃都有好多低學歷 唔可以咁講

英文都唔識點會去到搵工做6年啊

我就當係識英文嗰班，人工少咗一大筆，冇晒特權，佢地都唔肯啦

退咗休喺立法會做食蕉嘅都要拒絕入境英美

劃條線，2019年6月1日或之後仍然有做黑警嘅一律唔批，因為呢批都係有反人道罪行

最難搞係狗乸/狗女友